拍拖個陣遇到ex

想問你地有無試過拍拖個陣
遇到ex
你地會點處理？

扮見唔到
然後攬實現任好開心咁經過

加一

如果真係放低左 會同佢say hi (拖住條仔）
同個Ex都好多年無見啦而家又無仔佢又有女 最好唔好比我見到佢拖住條女我會柒死

hi ex
bye ex

無視佢

無嘜野
望一望咁